GTA 5 問題

想問哩啲mission咁似單機mode，係要online玩到邊度先有？

Mod嚟

個mod幾正